[招集受害人]要問醫管局拎多D 虐待病人既片

既然警察唔知獨立病房有cctv
即係之前都可能有同類事件
希望事主問醫管局拎cctv record
等黑警無得話係獨立事件

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

push